劉德華真係好作狀

份人賤到
歌又難聽

戲子佬扮曬喊
我唔見學友黎明開唔成係到喊

一向睇佢唔順眼
佢扮喊又做埋啲扮嘢手勢

好撚中二病 幾十歲

佢當正自己去到邊都係老大咁
聽佢講嘢就知佢自大

佢算老幾呀
發哥先大佬